想問愚樂台多5多lesbian？

小妹係...

小妹係

你知5知comeout要幾大勇氣？

sorry以為你想hook up

我virgin嚟..u teach me ok?

佢都係virgin

嘩呢d野是咪深入了解下先做會好d...

點解ching好似針針地我咁...

virgin不啦..無技術

人品好嘅fuckgirl..

ching 撚多咗

我Chad

我唔識英文...